樓下體育館響火警鐘

消防都嚟咗 但入面冇人
大家覺得消防會唔會爆門入去睇

用電筒係咁照 又入唔到去睇

係咪燒到你屋企搞到你冇擺圖上黎呀？